何不把悲哀感覺 假設是來自你虛構

試管裡找不到它染污眼眸

真

假

前塵淡化像石頭

隨緣地拋下便逃走

我絕不罕有

往街裡繞過一周

我便化烏有

你還嫌不夠

我把這陳年風褸

送贈你

解咒~